[
    {
        "randomId": 30
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Jugujugu matembe",
            "option_1": "Urutumbwe",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Inyundo y'umucuruzi",
            "option_4": "Urukangaga",
            "correct_answer": "Inyundo y'umucuruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nirirwa ntambuka bukira nkibatambuka",
            "option_1": "Umutumba",
            "option_2": "Umununi ku gicumucumu",
            "option_3": "Ikinyankari",
            "option_4": "Ingoma mu isoko",
            "correct_answer": "Umutumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kuba umurenzi ntushengere i bwami",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Amateke",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Igihondohondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Zimanutse i Mageri zabagira",
            "option_1": "Umusore",
            "option_2": "Agatonyanga",
            "option_3": "Impururu z'ababi",
            "option_4": "Inda mu ihururu",
            "correct_answer": "Impururu z'ababi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kiza abayumbu ku rugo",
            "option_1": "Amabondo y'ihene",
            "option_2": "Inda muruhara",
            "option_3": "Injishi y'igisabo",
            "option_4": "Imiyenzi",
            "correct_answer": "Imiyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ihirike naraguharuriye",
            "option_1": "Agacebe k'intama",
            "option_2": "Amaguru y'umusambi",
            "option_3": "Imodoka mu muhanda",
            "option_4": "Ingoma",
            "correct_answer": "Imodoka mu muhanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ko dutamiye twese hakije nde",
            "option_1": "Urutozi",
            "option_2": "Imyashi",
            "option_3": "Ikibyindi",
            "option_4": "Ibipfuko",
            "correct_answer": "Imyashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera ikigira izina ntikigire ibara",
            "option_1": "Ishyari ntiriba rito",
            "option_2": "Umunyorogoto",
            "option_3": "Umuyaga; umusuzi; amazi",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Umuyaga; umusuzi; amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rwagerinyange rwa Nyenyeri inyambo yo kuri Mwongo",
            "option_1": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ntereye intobo hakurya y'uruzi, Indi nyitera hakuno zihuye ziriganira",
            "option_1": "Umurunga",
            "option_2": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_3": "Umuvumbuko w'intare",
            "option_4": "Indishyi zihuye; imfubyi",
            "correct_answer": "Indishyi zihuye; imfubyi"
        }
    }
]